【深夜廁堂4，齋呵唔鬧】入嚟放底心事，咁樣腸道同人生先會健康

你肯講，我肯聽

Hey Jude, don't make it bad
Take a sad song and make it better
Remember to let her into your heart
Then you can start to make it better

Hey Jude, don't be afraid
You were made to go out and get her
The minute you let her under your skin
Then you begin to make it better

And anytime you feel the pain, hey Jude, refrain
Don't carry the world upon your shoulders
For well you know that it's a fool who plays it cool
By making his world a little colder
Nah nah nah nah nah nah nah nah nah

Hey Jude, don't let me down
You have found her, now go and get her
Remember to let her into your heart
Then you can start to make it better

So let it out and let it in, hey Jude, begin
You're waiting for someone to perform with
And don't you know that it's just you, hey Jude, you'll do
The movement you need is on your shoulder
Nah nah nah nah nah nah nah nah nah yeah

Hey Jude, don't make it bad
Take a sad song and make it better
Remember to let her under your skin
Then you'll begin to make it
Better better better better better better, oh

Nah nah nah nah nah nah, nah nah nah, hey Jude

hi

hi 食咗飯未

ate
seeing something about my future

是關於甚麼？

學業

痛

留名

metoo

見到你就諗起食食食食

啊 我也要思考一下未來

忙學業 也要照顧好身體啊

唉

竟然

鱷魚

謝謝

開心樂園餐

頭好痛

都不知幾好食

NO唉

諗起食老麥

係

我垃圾

OK

嗚

有哥哥我係到

你老屎忽

不是的

我要她呀。。。。

你大屎忽

要住我先啦

你嚇走啲人啦

男人唔要

唔係掛

我扮住女人先

不了

叫大C安慰你

講笑

好傷心

怕醜

點解呀？ 你肯講，我肯聽

咁你又唔要我

你話我嚇走D人

自己算啦
毒撚係自己一個嫁啦

會沒事的 一定沒事

好

要有自信

唉 想睇多次結局
想哭

叫多陣春冇事

有過

你次次都係咁講

甚麼結局呢

不哭不哭 痛痛飛走嚕

再有

叫完可以再叫

有又如何

套劇個結局

成日叫春做咩

講出嚟好似開心啲

咁你講

我都好自卑 不過要一點點的努力
因為想完成自己理想

鱷魚要信自己 愛自己
幸福一定會很快降臨在你身上 我相信

聽返首歌放鬆下 陪你傾計

請我食雪糕

詩詩

我想變回初初咁呀
可惜冇時光機
後悔了

你不是吃了嗎 肥

可能將來有機會呢
繼續努力
增值好自己先

我也很後悔呢 哈
但人生只能不停前進 或許失去了 在未來可以取回來或者得到更好的。

未食。。。
邊到肥

睇多次結局先 忍痛！

會有嘅會有嘅

好啦

好 隨時歡迎你回來

我是靠這裏 興趣和朋友 慢慢的走出來
你也可以

我也放低不小心事了

在大家身上互相學習 多謝你們

天亮了又黑 我又過了好幾歲
夢作了又碎 我們有幾次機會 去追？

同類 喜歡

激嬲左女朋友
佢話佢不嬲唔用防曬，我就彈左句： 你都唔識做女人既
咁就嬲撚左
我應該唔理佢比個下馬威佢定哄佢
（超愛佢）

如果你愛佢 就哄下佢 下次幫佢搽防曬

btw誠哥是咪人渣誠

佢嬲撚到唔理我
之後問佢咩事，佢話佢本身心情唔好，就話訓，無再理我

有冇已讀不回先？

就係不回

道歉了？咁聽日再搵？

道左啦 佢聽日番工，去唔去搵佢好。但次撚次都我認錯。佢當佢唔會錯咁

咁你接佢收工 同佢食飯。
其實我覺得次次都一個人做主動 會好攰

support

back

大飛

大C 今日做乜聖人上身咁款

邊有資格做聖人

頹

有既

心累了嗎

why

好多嘢想講 但太多

簡而精！

算啦，當我冇講過

照講！

學業： DSE唔高分，retake咗一年先滿意。 但我宜家讀緊嗰科唔係我最鍾意嘅嘢，所以成績強差人意。
身體：最近睇嘢有啲濛，望啲光線好似有層霧遮住，我上網睇話好似係白內障黎，但我宜家先21歲，隻眼本身已經深近視散光，宜家仲要。。。
運動：冇乜嘢叻，仲要成日傷。 前幾個月先做完手術嚟

又冇乜技能，又有社交恐懼，連自己一個去買衫都唔敢

我真係好辛苦

我都唔想再講落去
根本所有嘢都有問題

點解有啲人高大靚仔/ 身材好又靚女，屋企有錢，中學讀名校， 琴棋書畫樣樣精，大學讀醫，多朋友，多活動

辛苦你了

學業：我同你都係一樣 讀緊既科唔係自己最鐘意 所以高不成 低不就
不如或者試下轉科？ 依家YR幾？或者繼續讀落去？

身體：唔好上網睇病癥就以為自己係啦 去左睇醫生先 可能無事呢

連動：每個人都有自己長短處架嘛 邊個話你一定要運動好叻？

至於其他野 不如試下搵野學下？
有社交恐懼 係好驚人定係點樣？好怕同陌生人相處？定係熟落左就無事？
買衫一係同啊媽去囉 我有時都會同老母去 叫佢俾埋錢就最好

唔好人比人啦 比死人架

一齊努力 大飛 各位

大C！

想睇埋twilight4

不用睡了

差part2 兩個鐘

學業： 一定冇可能轉科，個代價太大，只可以揀捱多三年。

身體： 其實都心知有數。。。

社交恐懼： 好驚人，每次presentation都手震腳震。 我都唔識形容。 覺得人哋會睇唔起自己。 買衫我覺得要老母陪好似好毒好懦咁。。。 唉

我都好怕醜 但我要嘗試改變一下

開始眼訓了

咁不如你試下繼續努力啦 我都準備轉科了 讀得好辛苦
老一輩既人講既說話真係無錯 讀你有興趣既科 你會愈讀愈好
我根本對住依家個科就無興趣 但又唔係討厭 只係岩岩接受到 所以先搞到依家咁樣
如果你決定繼續捱 就努力加油 好快畢業既姐

你去睇左醫生先啦 唔會係你既

我每次present都會手震腳震仲要口震
其實根本無人理你講緊乜 佢地個個都係玩電話
同埋你每次諗住：屌 又唔係過人世 pre完咪走得囉 驚乜春
咁就得架啦

同老母一齊去買衫唔會係好毒好懦啊
以前細細個老母咪又係咁樣拖你出街 又有無嫌棄過你成日都扭計要買玩具？
多D陪下屋企人啦

我聽緊歌
點解今晚唔見其他人

大飛 欣賞你

多謝 C姐

換個角度想 可能冇心事冇煩惱呢

原來係咁

所以互相鼓勵好重要 你給了我勇氣 謝謝你

唔洗多謝 哥無野多 最多就係keyboard打出來既勇氣

btw 我依家講完 跟住開學再present既時候 都係會手震腳震口震

唔緊要
我當自己上台唱歌
所以無視台下啲人

不過其實講真 有時見到其他人真係唔理present個條友講緊乜
所以有時我都唔知自己驚乜。。。

present時幻想四周係一個大草原 啲人=花/羊咩咩
咁會唔會好少少？

唔會 緊張到乜都FF唔到

想食蛋糕
食個先

咩蛋糕？

蜂蜜

又手賤了

what

我之前成日食斑蘭蛋糕

綠色

睇返以前啲嘢

睇我

你肯講，我肯聽

啲💩都係？

正常色

究竟呢啲難過嘅夜晚仲要過幾多晚
明明已經唔關自己事

過多幾晚就唔洗再過！！！

反反覆覆 其實真係要靠自己 但大家一齊傾會舒服少少 快啲復原？

And so it is
Just like you said, it would be
Life goes easy on me
Most of the time
And so it is
The shorter story
No love, no glory
No hero in her sky

I can't take my eyes off you
I can't take my eyes off you
I can't take my eyes off you
I can't take my eyes off you
I can't take my eyes off you
I can't take my eyes

And so it is
Just like you said, it should be
We'll both forget the breeze
Most of the time
And so it is
The colder water
The blower's daughter
The pupil in denial

I can't take my eyes off you
I can't take my eyes off you
I can't take my eyes off you
I can't take my eyes off you
I can't take my eyes off you
I can't take my eyes

Did I say that I loathe you?
Did I say, you better want to
Leave it all behind?

I can't take my mind off you
I can't take my mind off you
I can't take my mind off you
I can't take my mind off you
I can't take my mind off you
I can't take my mind
My mind, my mind
'Til I find somebody ..

聽日第一日返工好緊張

舊歌！
哥哥介紹新歌俾你聽
！

努力加油 祝你識到新同事！

聽返首歌放鬆下 保持笑容 加油

要笑到咁：

其實唔想再係咁，無論點呻都唔會有盡頭，連我都覺得自己好煩
朋友話我以家個狀態係發燒，你以家望到咩，就算張紙巾都會諗起佢
呢場燒真係發得長

我就係最怕人事方面 全部都係女人大約有15個左右
好怕識唔到人

我笑會係咁：

好啊

第一日識唔到 就第二日再識 總會識到

咁樣係淫笑。。。。

只要能渡過呢個晚上就可

唔好喊！！乖 摸頭！

無玩過snapchat
儲火係咩意思？

我請你食老麥！一定可以過到！

唱歌嗎？唱歌會開心啲 要搵精神寄託？興趣之類

都係嗰句，要加脆香雞翼

我都係寄情工作，但臨瞓前個幾個鐘最難捱

我送Thomas車車比你

好 我請！唔好傷心！

今期唔係送車車啦好似係

所以同我地傾下計
放假四圍行下 去下啲特別景點或者學你個ukulele

唔係傷心呀，而係個人性格係咁，鍾意望返轉頭，如果當初唔係咁，以家會點，如果嗰時唔係咁，以家又會係點

ukulele你仲記得

是咪hello kitty

如果你當時揀左A 你就知道你唔會見到B個面既結局
有時望返轉頭係無問題 但是人總需要move on 總需要向前看架嘛

依個世界啊 無咁多如果啦

唔知 好耐無食老麥 出緊智慧齒 唔敢食好多熱氣野

有口話人 自己都要

你好
一入嚟就見到首Hey Jude

是要move on的，我也知道
只係當刻實在難受

謝謝巴打

我無事喎

記性好 我仲記得學識一首歌有🐰

唔難受！有我地

我都係 要保養皮膚

考試考成點

老人男狗 唔洗保啦

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
倚星細語 抱月夜談
歷歷在目 錄下年鑑
來年樹倒 身影孤 煙花散
年輪未可推翻 化不~淡
（情長未可推翻 化不~淡 ）

緣慳 但是人非草木 並不會太易慣
刻個 木造的心給我 痛苦未會減
情願 舊事連根一拔 忘滅如燃盡的炭
但我 數著年輪 幾圈年輪 已經濕了眼 wo~

分手與又平復之間
少不過百年零一晚
就怕翻風的一晚 回首貪一眼
回憶急速擴散

今晚由我，好嗎？

好 由你！
乖 摸頭 好快無事

快啲學識彈俾大家聽

你等c煙找數啦 雪糕 哈哈

聽日最後一科了
完sem在望

唉 我嬲得制del左個ig 無再裝返
好嬲

我好現實 為了小禮物 會努力

我正式宣佈今晚是何韻詩之夜

早啲休息啦 加油 支持你

快啲考完 去玩

化蝶
主唱：何韻詩
作曲：何韻詩
填詞：黃偉文
墳前沒有花 容我撥開沙土 用眼淚種些吧
長埋是你嗎 何以未講一聲就撇下我 回答吧
上次匆匆一別還約了 結伴去共你遇上那道橋
約定了 改不了 縱使到此時你的心不在
再跳 共你快將相會了
重回那一秒
如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞 在時光深處
荼薇紅過都變枯枝 血肉之軀會沒法保持
唯獨春天可以給記住
樓台又架起 含笑洞悉生死 越過另有天地
長眠沒有起 時間若推不翻 就化蝶去遊故地
六尺荒土之下還有你 約定了下世 共我更傳奇
最後那一口氣 吐出我當時未講的一句愛你
頓覺遍體輕易會飛

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞 在時光深處
荼薇紅過都變枯枝 血肉之軀會沒法保持
蝴蝶苦戀花那魂魄也願意

如何回到當時 拿回時間逆轉的鑰匙
記憶可以 縱使此際神傷不已亦曾經春至
凡人無法聽見的詩 種在心中萬劫不移
我知 如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞 在雲海深處
荼薇紅過都變枯枝 血肉之軀已沒有意思
靈魂也可共處

sosad

糕糕糕

可以

請問你是處女嗎？

學埋我啲口吻 糕糕糕

糕糕糕我講先的

我用緊網上版咋。。。

你仲記唔記得我阿？
我聽日要實習啦，可唔可以同我打下氣
係實習前嘅一日，我同左個好朋友嘈交。。。
我依家訓唔著

十年前，我失戀，又係聽化蝶
十年後，我又失戀，又係聽化蝶

長大是一個笑話

抱歉

sor囉 let eat糕

大把人陪你吖呢度

加油吖

實習呢家野，俾足百二分力！

開新ac 展開新一頁

如果所有野都可以 let eat 糕就好了

同左朋友嘈，依家訓唔到

加油 努力 贏咗有雞翼

唔開！唔再用IG！

實可以架 差在你自己點樣睇
你想let it go 一定會let到！

多謝詩詩

傾下計，唔好勉強自己瞓

巴打，大家要努力呀！！！

可以的 決定權在自己手上

多謝你

用連登

我好努力啦 唔好再刺激到我就得

用緊。。好毒

客氣了 晚安

我諗依家好少少。。。
聽日要9點翻到。。。早抖，多謝你

喂
考完試好空虛

人真係好犯賤 考緊試個陣望放假
放假個陣望快D返學

嗚謝共你那樣轟烈過 如像玩命那般戀過
流下淚與血亦絕非滴錯 灌溉幾多未結的果
同在大世界內轟動過 才不枉那當初
與你初戀過 我至算青春過
也許懂得戀愛都感激這最初一課
活到今天愛到開花結果
也要多得與你一起有過
成長的錯

在座各位也是

你地成日都出街 仲話食老麥！

實習成點記得返上嚟同大家分享

我唔係

我呢段時間一定好大壓力，會崩潰
我應該會多啲上黎呻下
希望唔好覺得我煩

呻，我今晚都係度呻緊

你偽毒

聽日先開始 今日要有足夠精神，等聽日

我街都無出過偽咩毒
C姐唔好屈我

可能開心唔駛呻呢

希望係咁。但未開始，我已經好大壓力

希望明天一切安好

中學時才有這種感覺
青蔥歲月一去不復返了

半醉人間 - 周國賢

半醉人間
作曲:周國賢
編曲:周國賢
填詞:火火

她失戀會到處飲酒
期盼抹去的哀愁 卻更加的愁

一噸噸眼淚來陪酒
而妳愛上的男友 哪個是長久

即使昏醉 大概不想安睡
回去不回去 同樣掃不走空虛

血紅瑪莉戀愛過 氣味都不芬芳
長島內苦澀太多 然後強裝甜蜜快樂
到夜半人間裡看 你共我醉後看誰都風光
不要問太多 你要喝的一口氣便乾

他開心最愛喝清酒
和摯友抱擁交頭 說理想追求

靜靜地醉臥在門口
陪他作戰的朋友 各有各溜走

一生一世 亦怕一天消逝
誰醉倒仍會 扶著你支撐身體

我們以為深愛過 結局都不芬芳
長島內苦澀太多 然後強裝甜蜜快樂
到夜半人間裡看 你共我醉後看誰都風光
不要問太多 你要喝的請你繼續乾

我們以為深愛過 結局都不芬芳
長島內苦澀太多 然後強裝甜蜜快樂
到夜半人間裡看 你共我醉後看誰都風光
將眼淚抹乾 發覺這杯清水更耐看

希望佢一切都安好
我無所謂 出街仆街死都得

有壓力是好事，有壓力，人才會前進

依家都有啊
講到自己咁老 先20頭

對，不過我的壓力只會令我哭

要哭便哭，要笑便笑

適當的壓力就好 不用太緊張 慢慢嚟

不乖 你沒事就更要勇敢活著 我也要努力呢

詩打，你真係好似媽媽

讀呢科的確係我夢想
但始終，壓力好多。因為朋友因爲功課真係令我呢年狂喊。。。笑嘅始終只係表面

咩科？

大佬 活著好難架

如名

阿仔 飲埋碗湯好訓啦

我個碗呢

大學之中現實的重擔常在眼前恍惚而過
中學生涯的無憂無慮確是稍縱即逝

對 所以我們已經很厲害 不用和別人比較了~~

我揮霍哂全部中學既時間
所以依家做狗做到唔敢再揮霍半點時間 好驚重滔覆辙

你要食橙 你最近便秘

無啦 但係想佢安好都係事實來

我有屎柯喎 老母。。。

社工好時會面對好多唔同嘅人同事，無論如何，你都要有勇氣去面對

到底你愛唔愛我

飲緊鬼佬湯水

所以我面對緊。冇走

又飲酒 肥啊

撐你

我的中學生涯亦揮霍不少
共勉之

傷肝

今晚唔飲瞓唔著

你也要安好

你期待甚麼

我就訓了 聽日有任務在身

明目張膽

作詞：黃偉文 作曲：張佳添
等 終於到夜深 才能收集上次你
留在飯店那紙巾 夜更深
不敢送贈的吻
全憑我手中的偷拍照
營做著你那體溫
我 如果想一世人 和你過
平時就要企後幾寸
去幻想 別要摸
若有 一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你 太意外 我的愛
只願 縮到最小 仿佛不存在
就算 我最愛你 情願好好遮蓋
化作了密碼 不公開
我一向 都慣自言自語
沒別人愛
難道你發覺我志在
就會肯滿足這期待
如若我也有權愛
同樣我也有權愛不必被愛
揀 偏僻角落坐 完全袒露就怕我
全部被你看情楚 待你好
只不過是幫我
成為我愛演的一個我
其實未算太坎坷
我 如果想一世人 和你過
平時就要企後幾寸
去幻想 別要摸
若有 一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你 太意外 我的愛
只願 縮到最小 仿佛不存在
就算 我最愛你 情願好好遮蓋
化作了密碼 不公開
我一向 都慣自言自語
沒別人愛
難道你發覺我志在
就會肯滿足這期待
如若我也有權愛
同樣我也有權愛不必被愛
暗裏進行更自在
不相戀 誰會受害
但願盡情地種
誰說花 需要開
若我 一天公開 明目張膽的愛
只願 縮到最小 仿佛不存在
就算 我最愛你 情願好好遮蓋
我怕揭露了 不精彩
拆穿了 總盼望誰在意
蜜月難再
如若你發覺有我在
就結束暗戀的時代
無謂去博你憐愛
明白叫你太煩的 不是愛
如若我也有權愛 同樣我也有權揀
怎樣愛

加油

慘

好 你都要

要繼續應付考試了
有緣再會

再會

大家都要

加油努力溫書 靚grade上來回報俾我地聽

我先訓。多謝你

晚安

只要係石頭 去到邊都唔會發光

留留 太夜簽到了

但石頭很堅強 刀槍不入

好過無簽

自細阿媽就教做人要誠實 對朋友要真心
入左u一年先發學越假既人先越social
我份人又直對朋友有果句講果句就激嬲唔少人
好感觸連學生都要咁虛偽

太直接會驚傷害到人 婉轉啲好。
我始終覺得真心對人唔一定係傻仔。

幫手

有啲愛，係相愛同時又傷害

仲唔訓 ？

人越大，越多顧慮，好多人會選擇帶上面具，咁樣做人對佢地嚟講，會舒服啲
如果你媽媽講嘅，你覺得係啱嘅，咁就擇善而固執之
終有一日，你會遇到知音

訓啦 聽日早起 有野做。今晚靠你地mon住啦

ok

喂 我刷牙。。

聽日先睇twilight4

不如下次你開post 搶廉巴飯碗

自己選擇的，有責任堅持到最後
就算最後是個good ending還是bad ending

聽日睇deadpool

新識個fd一黎就係咁chok我背景
知我唔係有錢又冇叻即刻冇搵過我

你果科d人好有錢？

我都明 只不過做fd做到咁真係心淡

不啦 我唔知你地幾時需要開post
見你地都未爆post就已經開左第二個 捉摸唔到呢

唔睇依D。。

聽多次hey jude先去刷牙

我果科唔知不過hku啲人好似都唔差

有啲fd，可以為你生活上帶來優勢，嗰啲叫酒肉朋友
有啲fd，可以令你感到人生並不是孤單的，嗰啲叫知己

酒肉朋友同知己都要有，但自己仍然要識分

每天晚上開新post 唔會推爆post 每次開post都會貼一首歌同歌詞

我肯定是知己

咁大件事就等你地黎啦

正
刷牙先 你刷左未啊 老母

早抖 你地加油啦

Supper Moment 風箏

作曲：Supper Moment
填詞：Supper Moment
編曲：Supper Moment / 阿Bert / Adrian Chan
監製：Adrian Chan

對 確實有一場干戈
再 也沒法倒如當初
其實倆心清楚 如像摧毀溫室的猛火

抱 抱著看星塵散落
太 太快樂卻無視身邊野火
來襲冷風吹晃 還後悔花火燒光沒撲火

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻
風箏會旋轉 飄往同偕牽手的那年
豈可斷線

那 那合照歡愉對望
這 這夕照迷倒海港
曾為你寫的歌
如未了 約定一生一世還在播

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻
風箏會旋轉 飄往藍藍天
竟不怎為意 高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
遺憾歲月總停不了
多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

一早刷咗

最記得個日聽住風箏跟住喊住去佢屋企樓下
搭巴士個陣係上層流住兩行眼淚無停過
上車既人望住我 搞到我前後左右都無人敢坐

我唔敢再聽了 好驚

咁快 依家去刷先

我聽埋你嗰份

試過同班老死去旅行 乜都我一腳踢仲要蝕錢比佢地
自己一個去真係幾free但見到啲遊客一堆人玩又覺好寂寞

睇左恐怖野好驚

好 其實首歌真係好好聽
不過唔想再回憶起當時有幾痛

睇咩

去旅遊台開post 大把巴絲打會留名！咁就唔寂寞了

個香港懸案post

得 我唔睇

刷完牙就無哂人

渣ga

陣間嚇到唔敢訓/賴屎咁點算

而家我唔敢訓

陪我吹水

出黎！

要打過？輸左唔好喊

一野轟落去

來啊 無膽鬼睇完恐佈野唔敢訓

聽住歌訓

其實點解可以聽住歌訓
我做唔到
覺得好煩
同好嘈

熄細聲d 聽住達哥我都訓到

熄到好細聲都係唔得
同埋個人好無安全感 聽唔到外邊環境既聲黎訓會覺得好驚
再加上我要好靜既環境先訓到

下 唔係靜先會驚咩

唔會
我要聽到有冷氣聲個D啊 總之對耳塞住我就會靜 我係怪人

就來訓著

聽住hey jude我好想訓

訓了 無哂人

早晨

留留早晨

唔係去做野咩

又想放負

任務完成

你好 放吧 你肯講，我肯聽

我個人好自卑，自卑到去面試個interviewer同我講其實我唔差要俾啲信心自己，自卑到就算同人了解得好地地都會自動收皮覺得唔配被愛，自卑到覺得我係朋友中都係可有可無
我真係覺得自己好差

出面好熱，快d返黎

自信真的要慢慢培養
我有時都好自卑 但為了身邊的人 為了自己 只能迫自己勇敢啲

絲打你唔差的 信我 你只是比較謙虛

大膽展示自己實力啦 你可以的

回來了

發覺個人愈大愈自卑，加上唔識表達自己，每次因為自卑而逃避時，身邊既人都以為我係因為厭惡先離開
其實我好想講我只係因為怕連累到人先走，但我仍然好鐘意每一位
我真係搵唔到人可以講

你肯講，我肯聽
唔開心可以入嚟搵我地傾 互相鼓勵大家
唔好怕連累人 總會有人唔介意 默默陪住你

冇人會唔介意 冇人會鐘意一個咁負面悲觀既人
好朋友工作好忙，我唔可以打擾佢。
唔可以俾屋企人知道我唔開心，因為我係大女要好硬淨唔可以令佢地擔心。
單身亦冇身邊人可以分擔同安慰。
我有同過其他巴絲打傾計，冇見過面既唔會想聽我呻，見過一兩次既我又因為自卑所以遠離哂
對唔住要你聽我講野

做你朋友

唔緊要 我地呢度就係聆聽你心事 而且係齋呵唔鬧

做人真係好辛苦，我唔敢同人講我唔開心，我成日打左個sad既icon俾朋友就再講唔出任何野，好似有舊痰kick係喉嚨吞唔到但又咳唔出
每一方面都有野困擾緊，當中一兩件事都有自己諗埋一邊既成份，我知要點做但係我做唔到
點解淨係叫我唔好諗咁多，唔好唔開心，有冇諗過我已經好努力

你已經很努力很堅強了 休息一下吧
可能你的朋友不懂得怎樣表達 但他們也是關心你的

送首歌給你 希望你聽了能放鬆一點 不要勉強自己

有時想同人講搵唔到人講，但係出黎見既時候又好怕佢地突然問候，好矛盾，覺得自己好冇用，竟然管理唔到情緒

如果你想搵人傾 可以搵我地傾 我地會輪流上嚟圍爐

唔係呀 你已經做得好好了 只是欠一點信心？你多啲上嚟傾下計 希望可以慢慢改變到 一齊努力

我只係宇宙入面一粒塵埃，消失左唔會可惜
生存動力只係剩返要還既學債同卡數，只係想快啲還哂咁就唔怕死左都連累到人

我也是小塵埃

但你加入了我們 我們就是

難過的是從未被人堅定選擇和認同過

我認同你

btw你食咗嘢未 好肚餓

家母唔支持我為左想做既野而讀書 前度以前一齊既時候又成日打擊我

未 我都好肚餓但冇胃口

父母冇得揀 但你可以自己選擇適合你的愛人同朋友
揀一啲會尊重你 支持你 (唔會隨意打擊你) 嘅朋友同另一半

天氣咁熱 冇咩胃口都正常嘅 要唔要食碗粥？ 如果咩都唔食 驚你胃痛。

你想做啲咩？

真係冇人會鐘意我，當初拍拖都係執到 所以唔會再揀人
唔怕胃痛 touchwood我從來冇試過

唔太想自爆 但叫專科工，要考牌先做到

明白的 慢慢嚟 總會找到適合的人 要相信你自己
我相信你可以的

絲打唱唔唱歌？ 我覺得唱歌都可以釋放一下壓力 不妨試下

繼續訓

我唔唱歌的 只會做運動，但而家連時間都冇

我親手推開一個個錫我既人呀 就係因為該死的情緒

醒

要學會接受自己不容易 有負面情緒其實是很正常的 不要太介意 最重要的是找到適合的方法釋放它

整緊野食

早半生已充滿遺憾 天天彷佛影印

釋放唔到，對唔住，唔好掉低我一個

仲有下半生

搵過第2個啦

你啱

努力

好唔甘心而家既生活
但又唔知道應該點做
期待未來命運可以好既安排
但時間又慢慢白白流走

唔甘心既話 試過改變未？
不如試下改變依家既生活？
其實命運都係係自己手 好定壞都係自己決定

乖乖 帶上你

你好

休息一下 繼續

你講得好啱
其實我有目標 只係有陣時係需要有人提醒自己
自從同前女朋友分開之後一直浮浮沉沉
身邊無左一個人係身邊陪自己行 以後既路
好似好多野都提唔起勁咁

你好眼淚成詩

又想訓過

好多時條路都係要自己行架啦 加油 寫低自己有咩目標 放係當眼處 自己提醒自己

你嘅目標係咩

然後今晚又失眠

做廢青
我無用 我都唔知自己目標係咩

尋晚訓得著架 不過好似4點幾

我都唔知 搵緊

我今晚一定要早啲訓

真係好正 我都係靠佢

一定會搵到既 不過做唔做又係另一回事

聽住先 老母

之前睇依套野個陣笑到我PK

廢青我真係做夠啦
大學畢業之後 因為興趣做左一年sales
而家準備轉一份同大學學科相關既office工
但其實係因為黎緊呢份工既安穩
想有多啲時間準備 想考紀律部隊
原因 係好想自己既工作係有使命感 貢獻呢個社會
我覺得自己..
物質生活已經好滿足
但個人內心好空虛

如果有興趣 我就會不停研究某樣嘢
直到筋疲力盡

努力
物質上已經滿足 或者試下搵D野追求下 去滿足你空虛既心靈

衰仔 駁嘴

讀書我就會咁 但係其他野好少會咁

想追夢 熱血

日夜癲倒 好煩

屋企無太大負擔
但唔想就咁廢落去
啊！！！！！！！！！！！
好想快啲企起身
！

無夢唔知點樣追

好明白

Please, dream your dreams, and don't let anyone take them away from you.
Don't ever let them go.

我好知道呢種感覺有幾熱血 有幾動人
好想再青春多次

以前畫畫就試過 唔洗食 不停畫

青春多次你就唔會行當時揀既路 好多野都會唔同哂

以後得廉巴一個mon深夜post了

想砌埋間屋 之前淘寶淘左間屋 仲未砌

仲有我 仲有留留

支持你

一定可以好快企起身

估唔到係連登呢度留言係有種被支持既感覺
一直會覺得放低自己失敗經歷係會被人嘲笑
多謝你

今日去游水
超舒服

每個人都有自己既dark side
點解放低自己經歷就會俾人笑？唔通依個世界係有人未失敗過？
傻啦 唔會有人笑

巴打睇得好開

已經唔想再理人地點樣睇 覺得好煩
又唔係同佢地過人世 wfc 自己想點咪點 只要我做既野無annoy到其他人咪得

砌緊

好靚
但我好懶 未郁過

留留同廉巴經常潛水

鼓勵好重要

佢地會上水架

大工程 但完成之後好有成功感
期待你的作品

講佢壞話先 fat fat

好懶 唔好期待我 分分鐘等到下年既今日都未砌好

cap低話佢知

我突然有啲難過 潛一潛水先

why
what happened

飛 原來我都會難過......

I was a girl caught under your thumb
But my star's gonna shine brighter than your sun
And I will reach so high,
Shoot so far
Gonna hit, gonna hit, hit every target

Make it count this time
I will make it count this time

乖 無事 講我知 咩事

乖 摸頭

打爆佢

好 打爆令你唔開心既事

正 jed

依D你都岩

唉 俾我抖下 想訓教

正 我要聽呢啲 先開心返

早抖了 今晚失眠了~~

呢個post係咪夜晚先會多啲人入黎？

我地每晚都會開新post
呢度係由我同廉巴負責開post
今晚會再開新post 歡迎你過去繼續同我地傾計

頭先雪左盒豆腐花入冰箱
今晚就會有豆腐花冰食了

正 我都有牛奶雪條

肥死你

呢個時間可以放低心事嗎

廉巴最肥 嘻嘻嘻嘻嘻

可以呀

你話佢 你死啦

講俾哥哥知

ching 我以前都有睇不思議遊戲

你敢報串？

點敢呢 大C姐

我對上一份工上司好衰，成日chur下屬有事就隊d下屬去死， 我做左年幾忍唔住過完年俾信，點知原來過左兩個月到而家我條team已經有1個走左1個下個月last day，新請果d都做唔長， 我想講我真係好心涼呀！ 我諗我係黑心，但臨辭職前一個星期我真係好辛苦，夜晚又失眠，同人講佢又話我唔捱得，再做落去我應該會痴線

喔囉 新果篇有無睇呀？不過更得好慢

最緊要自己開心 上司對下屬唔好 好難服眾。
你的決定是對的

冇呀 但我細個一放學就睇

幾時畫我

睇亞視

幾好睇，謝謝你
但我都係要沉澱下

舊畫

係 鬼宿 星宿好靚仔

明白 支持你

我飛啦

飛得高 飛得遠 痛痛飛走嚕

咁易飛走就好

咁早就發作 真係無用

我剛才都發作了 休息一下

老母

想去睇醫生

解鈴還須繫鈴人

配美朱O徙哂

你鍾意小唯？

佢幫唔到我

唯有靠廉巴啲開心樂園餐了

我隻牙會痛

咁你琴晚又食蜂蜜蛋糕

蜂蜜係甜 隻牙唔會痛
食熱氣野會痛
媽媽好惡

睇牙醫未？

好好聽

生緊出黎睇牙醫都無用

幾時你唱

唔夠位生？

我唱吸負皮

兩個都唔鐘意 鐘意多喜子

夠位生 但都痛痛地 有時
我開分身正皮你

咁開心 一定要唱

快D唱 胖虎演唱會

媽咪麵藍毛毛演奏會開始啦

你好我好大家好

來 洗耳恭聽

我唔好

你好呀

聽多兩首歌就去沖涼

今晚新post見

我沖完涼再食埋飯已經有新post？

10點 11點左右開啦 今晚首歌好正

睇下有無緣mon住post搶頭香
咩歌啊 係咪你唱先

去沖涼先 好想拎埋部電腦入去沖 想聽歌

等多陣就開post啦

好 整緊野食

練習先

練what

吉他 新手求教